上訴委員會維持民陣明日集會終點在灣仔

不反對通知書延至2359

See you all at Central!!!!